建議 對家開槍後 先好玩火

要做到 被迫升級武力

頭都爆埋都唔叫開槍?

開左好耐槍喇喎 昏迷左兩個月??

我屌 我話下次戰場呀
擺正牌玩火呀

開左槍幾多日啊屌你

傻撚左? 計即日?

以死明志個啲手足係咪又唔洗計呀? 屌你老母

Push, 呢個我覺得可以係出師有名既方法，要唔要舉旗?

一早開左槍啦屌你老母風向撚死全家啦

你要計既
下次一開波去掟汽油彈
我無論如何都撐架啦
但其他on9割你庶就你諗你

我而家就提議對家開槍先掟
做成自己弱勢形象係被迫還擊
你有正當理由幾次玩火後
大家易入口就會從此習慣玩火

對狗都重要講正當理由? 你真係昏迷左幾耐?

要割蓆既就算開槍後先玩火都會割架啦

而家連登仔就同你講玩核彈都唔撚會割